香港人撐住 台灣嘅朋友黎緊

台灣嘅朋友知道香港發生緊咩事 佢地都有好多人驚台灣會變另一個香港 所以唔少都關心緊
仲有啲人好有心 打算黎幫手
大家一齊將香港呢種和平示威發揚出去！
ps.勇武派嘅朋友都加油 冇你地都唔會成事

今次仲敢唔敢報係外國勢力介入